一月京阪行程求評

凌晨機去 晚機返

Day1:
6點落機之後去京都
錦市場-->伏見-->新京極商店街
因為住三条 所以夜d先去新京極

Day2:
清水寺-->八坂神社-->祇園

Day3:
嵐山 (小火車 竹林)-->金閣寺/鴨川

Day4:
奈良撚鹿-->大阪

Day5:
露天神社-->梅田 空中花園/hep five摩天輪

Day6:
黑門-->鶴見-->spa world

Day7:
環球影城

Day8:
心齋橋-->道頓堀-->難波

Day9:
夜晚9點機 日頭唔知去邊好

day3唔知去金閣寺定鴨川好
day6個spa world 有冇巴絲去過? 覺得值唔值?
又或者有冇推介?

請問咁樣plan o唔ok?
唔該晒咁多位

D8 去埋日本橋/去完黑門再去

好既 唔該巴打

留名參考

京都d商店街我覺得冇咩野行

d2 + d3 可以一日做晒 如果唔怕趕

如果係shopping 既 day 9 朝早都shop

留意返，一月小火車唔開

咪行心斎橋
通街唔係藥房就係香港都有既大牌子
通街都簡體字同極重兒化音蝗語
唔講以為自己返左香港

大阪東京一早俾中國人消滅左
完全淪陷左
唔再值得去

奈良可以搭埋宇治喎~~~
除非你好鐘意玩鹿

注 奈良d鹿惡到hihi
太陽太勁會坐低哂唔郁

如果day9 shopping
day8改去天王寺 通天閣o唔ok

尋晚睇個網見到 失望

諗住去一去睇下 當到此一遊

本身諗住去埋 不過女朋友冇興趣
Btw 唔該巴打

唔洗去 廢的 成條街都係人
人
人
同埋人…

咁你可以睇下奈良仲有咩搞…因為咁既話你果日應該會有好多時間淨

btw 宇治抹茶都無興…咁你咪好慘?

咁難波 同 道頓堀 呢

難波還好 道頓都係…旅客區架啦
都係d唔建議留咁耐既地方

但真係好多野食

去旅行最忌食飽

難波= mk

道頓堀就食

有時間咪去下大阪城 同今昔館 都唔錯架

我可去可唔去既 但想問下 加埋宇治既話 係咪應該去左宇治先好d?

今昔館唔好weekend去 排到傻

睇你睇咩

我果陣朝早奈良 d鹿去到晏晝(因為真係幾曬下)
就頹哂皮

我唔知再晏d會唔會又復活~~~

我果陣去宇治主要係想試中村騰吉

唔該兩位巴打 咁我將佢放去最後一日當是但hea下

day9去outlet

啪啪啪

黑門食天地人
炭燒豬扒飯 啪啪啪

咁我早少少去宇治先
去完奈良 再去宇治 再過大阪 怪怪地

啪啪啪

會唔會去姬路？姬路城好值得睇

巴打

agger!!!!

其實樓主好似幾鐘意睇古跡
點解唔考慮姫路城
真心好靚又少啲人識

同日回程去神戶行個圈

好耐無去旅行啦嗚呀

屌你咁啱呀

正 我5月去完

心齋橋太多蝗
去千日前好過啦

有冇咁啱 我5月頭去完一次 落狗屎咁去睇

最緊要睇埋隔離個好古園

我5月尾 個日勁好天

天王寺果度半日ko 再番去難波shopping

利申可以shop 幾日 不過人人不同

岩岩search左d圖睇 真係靚
頭兩日唔會改

你地覺得day3轉做姬路好唔好呢
嵐山就留番下次有小火車再去

個人認為天王寺多野買過難波

我直頭覺得天王寺可以skip

但如果你撞正佢擺market果日
可以逛下

心齋橋難波果度其實唔使預全日，除非你好多野買
同埋真係可以考慮下神戶果邊，除左其他巴打講既姫路城，異人館果d都好好睇，同埋三宮好多野食

嵐山都好值得去

留名學野

嵐山簡直no duc lose

姐係mk都行唔到全日咁

應該點取捨?
我day 4開始住大阪
伏見 清水寺 奈良 一定去
嵐山我都見到d景好靚

神戶應該下次去日本再去
太多地方去唔晒 唔想好似打卡咁趕住走

一係巴打你day4撚完鹿就去梅田摩天輪同空中花園
day5就姬路 how see

下次可以集中係京都…京都好舒服好靜真係

1月大阪 同問
去旅行社報d 2日1夜 溫泉酒店加滑雪package會唔會好傻豬
同埋 同嵐山比 美山町係咪不值一提

day2 ,day3 京都同嵐山好近用HANKYU TOURIST PASS可一日行晒

我多數住兩晚…住一晚就走好趕咁好似

淨係滑雪滑到咁耐？

好玩架滑雪 不過最少三日先識玩

住滑泉酒店咋我指

其實住邊都係
一晚就走好趕

同埋睇你住邊
唔係住太遠咪出返市區咋嘛

係wor 去完奈威再去梅田仲好
咁day5姬路慢慢行一日

真係 越搵越多地方好想去

yes!!!同埋下次難波你唔會留咁耐

因為集中左 京都 既話
所以去唔到既咪下次先

巴打你仲有day8

其實你時間好夠架都

(唔計kyoto)

仲有提提你就係難波有兩個站一個漢字一個日字

睇古城可以去埋彥根~

唔該巴打 mark低左

天王寺有咩買 新手求教

我都覺時間好多 不過都好既
唔洗急住走 可以慢慢睇每一個景點

呢個mark低留番下次去
太多地方

day8真係除左大阪城就已經冇

天王寺係老區， 隔離阿倍野就有啲shopping mall

聽日再度!

唔該晒咁多位巴打

updated

Day1:
6點落機之後去京都
錦市場-->伏見-->新京極商店街
因為住三条 所以夜d先去新京極

Day2:
清水寺-->八坂神社-->祇園

Day3:
嵐山 (小火車 竹林)-->金閣寺/鴨川

Day4:
奈良-->大阪-->梅田 空中花園/hep five摩天輪

Day5:
姬路

Day6:
黑門-->鶴見-->spa world

Day7:
環球影城

Day8:
大阪城

Day9:
難波-->道頓堀-->機場

由於睇價錢做人 2晚好似有d重皮 同埋齋玩同一樣野2晚又好似浪費咗
暫時睇岩係去神鍋高原 住1晚藍領飯店
間野就好似好撚偏僻咁
要出去其他地方唔易

我六月先去
但第一次去大阪 好多野都唔識 留名學下野先

姬路唔洗一日 可以去埋神戶

加左

再推一下
同埋 同嵐山比 美山町係咪不值一提
美山町大約預幾耐???

我覺得唔好晒時間去美山
去睇下無妨
但係來回車程太耐

updated

Day1:
6點落機之後去京都
錦市場-->伏見-->新京極商店街
因為住三条 所以夜d先去新京極

Day2:
清水寺-->八坂神社-->祇園

Day3:
嵐山 (小火車 竹林)-->金閣寺/鴨川

Day4:
奈良-->大阪-->梅田 空中花園/hep five摩天輪

Day5:
姬路-->神戶

Day6:
黑門-->鶴見 三井outlet

Day7:
環球影城

Day8:
大阪城-->鶴橋

Day9:
難波-->道頓堀-->機場

鶴見 三井outlet究竟好唔好行 google過一d話大伏 一d又話好多野買好抵

點解你可以UPDATE左幾次都仲有小火車
大阪城就留返第9日先去啦
難波道頓堀買完野又要開返個喼左執右執
DAY9幾點鐘機?

柒左
我個document冇改

夜晚9點3

咁你不如尾2個日執好行李
最尾個日去難波放低個喼之去搭近鐵去奈良
玩到4點返難波拎返個喼就搭南海去機場

基佬城唔錯

去嵐山搭嵐電都得？

環影唔推前啲？

都可以wor
不過要諗諗個女人會唔會最後一日都想買野

day4-6撞正五六日 唔想咁多人 所以推到咁後先去

唔建議last day去第二度

第一日個路程有d怪
凌晨機到你果日應該有好多時間淨
同埋你咁樣係a點去b點再去返a點

唉 十一月去大阪京都 無去到

第一同第二日可以放埋一齊都得
清水寺附近好似有蹴上鐵路幾靚
另外唔好食神社前面檔仔 好伏

二條城都可以去埋
嵐山一定要入天龍寺

因為想去完伏見先去新京極兜個圈
新京極係諗住睇下
同埋呢日驚好快攰 冇咩精神 所以去伏見就算

開頭都諗過放埋一齊架
不過第一日去到唔想咁chur 所以就去伏見
之後係河原町行下咁

天龍寺

想問下京都奈良有冇可能一日？

五日都唔夠玩京都啦

想問下 大阪住難波好無？諗住訂airbnb
京都就諗住住京都站附近
求意見

新京極野食8點就關

巴打，一二月維修啊

咁有無得行完伏見先去河原町

留名

再騎劫一下
如果由大阪轉酒店去京都 途中去埋奈良
行李果邊有冇建議放係邊
去咗京都放底行李再去奈良
定係奈良揾地方

知道 唉 下次要搵岩日子再去多日

多數放車站既 你可以睇下d大站有無locker俾你

btw唔建議拖gip周圍走因為車站d lift要搵
而且唔係個個站有

都可以 伏見好快搞掂

仆街,我二月頭去,清水又裝修，小火車又......

尋日見錦市場收8點
其實你6點落機 你唔好預做得d咩喇
伏見朝早同夜晚我都去過
我覺得朝早靚好多

收朝早8點

朝早6點落機都唔好預做得d咩

上網睇係收晏晝

巴打你唔係GET唔到呀

除左京阪，想揀多個地方去
神戶好唔好？好似有野食有風景唔太多人？

冇野啦 頭先淨係睇左收朝早8點個回覆

同樣再出發 留名學野

巴打而家點

趕到傻

究竟啲outlet係咪伏

近機場有個outlet幾多野睇 可以去下

同上面update個個差唔多
不過變左尾二個日去難波
最後就去大阪城

有fd話機場個個廢 叫我去鶴見
但上網睇又話鶴見個個廢

神戶好野黎
淨係食神戶牛都爽皮

三月會去京阪
留名學野

四月會去 留名學野

去嵐山搭嵐電唔得咩？
我都係一月去有日plan左去嵐山天龍寺金閣寺北野天滿宮
買嵐電一日券500Yen